[殺狗會] 我們的賭博日記二週年（830）

大家新年快樂 贏多啲
踏入第三個年頭 祝大家買大開大 買細開細 買盤中盤

1. 西咸✅
2. 艾維斯✅
3. 格流✅
4. 屈福特❌
5. 阿德✅
6. 曼城✅
7. 光輝✅
8. 墨城✅

一陣830再見

？

Lm

樓豬

牙樓

Miss u

LM

.

Hello 想入group

hi

I miss u baby

redq

hi 9up哥好耐無見
最近幾好嗎

一d都唔好

好掛住你

發生咩事

小妹多啲上水

2019派我未

太多事了 一齊賭下球

拎去洗

支持 仲係玩角嗎？

我唔識玩其他野了 你又唔教me

LM先，要支持師兄
2019要贏多D

嗨

識鬼咩 都係是旦篤
不嬲都唔準

大家咁話 贏多啲

嗨夜蛇 愛記半一嗎

留個名 跟一跟 支撐一下

同你同路呀，又唔覆我

大球

收爺未

睇埋尾先

Long time no seee my dear

起底先知你係徐妹

大小球沒意見

2019 洗唔洗咁先

祝你贏多啲

1.67成日爆

2019想賭返
前排戒左 俾人踢左

點解

米反

你好騷擾

收到 88

支持

lm

恭喜恭喜

買左30萬愛

hello

祝羊 正評羊大錢

Hi

今晚一齊

試下尊重

變身.

新年快樂

祝贏 我可能skip

買未

新人留名

睇叱咤啦

想睇未來見攞最歌 至尊歌

未來見好正

伊雞

Bb

歸家了

sick ball

牙瘤gogogo

兩年了

開番tg未

不了 戒左賭

隨時回來

樓g happy new year

休一休諗下呢筆錢既意義仲好
唔係淨係得賭

係 留左52萬同男朋友去下旅下食下野 唔賭了

嗨牙浮 第三年了

新年快樂呀普巴 贏多啲

支持 買樓仲好la

又話唔賭？

玩埋馬會啲錢姐

樓主仲有冇

食屎狗RedQ

等聽日澳職

收到西面蛇

要左熱狗

lm學野

棋妹做咩忽然然左幾十萬 買左咩

咁我gun你啦

今晚曼聯?

噴射機

😂

真

我曼

結婚未

cd rom表示好耐冇見

好掛念大家

牙瘤

牙女出世未

我都想 斬緊馬會求禮金

多謝支持

jets -0.75

到時我人唔到禮都到

同路嗎

希望聽日8千萬

六合彩有冇重心

早飛
我未度

跟左樓主

你明明都唔識度

1:0

突然爆角

捉到你 又jer我

抵啦

捉埋你啦

今晚玩唔玩？

都講左兩年冬至快樂了

番黎未

玩, 我玩

ok 買乜

十二點要主

兩點要客

再加 般尼串最聯

巴打有無挂住我

暫時 塞圖巴爾 國民隊

我

2點Same

米j

你就巴打
我絲來的

塞圖巴爾嗰場唔識玩
另一場點解唔要甘馬

博維斯塔 廢對廢 要主應該好啲
利申9up

不了
除左小妹之外 連登無絲打

好彩 盤泥最聯救番我

葡超唔玩了 唔熟悉

樓主

有冇人玩大亂鬥 沉迷左

流浮

同我玩未？

約佢玩左3日 佢3日我訓都未番到屋企 今日又話八點 而家佢仲係街

你唔得閒

同我打ps4好過啦

利曼 10.5s

半1全3

淨係想玩winning 而家個個fifa

中

澳職咁深點賭

大家好 我係新c打

至少轉色先

嗨牙豈

點樣

唔記得。。。

大家好 我係新絲打

希望一齊中

又多個c打

掂啦

識你老鼠 10.5s

大蛇wor

小妹都係抄你水

goal

我唸9/10c ft

我睇

10既機會都幾高 anyway
我買左10.5s就算 唔會再買

Same

4:1

爆左 潛先 88

你老鼠10.5s gel

又中

有d運仔中兩場
今晚可以食m記加大了

唔會咁小掛
你注碼加鮑魚都得

等你出手救我買鮑魚

岩岩輸左水手

我地睇整體 樓g下場就cup返

14輸5

樓主仲有賭

留名

食緊

有角尿未

跟9up

跟你ok？

Ok

11點藍十字9.5s

gel

樓主復出

又唔中 潛先

兩週年留名

西悉10.5s

即場14.5S

半埸11角咩玩法

入左17.5s

死得好慘

兄弟兄弟 諗緊加注幾多曼聯

大家好

sor唔記得改返名

香香

0 注

刷角機

繼續求帶領

推下先

推

Jump

西悉11.5s

6c 1:1

我推

where is kybb?

湊仔

我再推

敘？

Pish

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

jm9

昂熱

樓主細注咗

1-1

有沒賭波人

太細注 無人

1. 烏茲別克❌
2. 卡塔爾✅
3. 悉尼✅
4. 狼隊✅
5. 鳳凰✅
6. 越南✅
7. 曼城✅
8. 阿積士-3❌
9. 熱刺✅
10. 波爾多✅
11. 普馬斯❌
12. 里昂✅
13. 沙地❌
14. 墨城✅
15. 巴林✅
16. 伊拉克
17. 費列活特

暫時由17號到今日
希望第16，17場都中
入group傾波可以pm我

喱個先岩

1. 烏茲別克❌
2. 卡塔爾✅
3. 悉尼✅
4. 狼隊✅
5. 鳳凰✅
6. 越南✅
7. 曼城✅
8. 阿積士-3❌
9. 熱刺✅
10. 波爾多✅
11. 普馬斯❌
12. 里昂✅
13. 沙地❌
14. 墨城✅
15. 巴林✅
16. 伊拉克❌
17. 費列活特✅

普坎普拉

✅

1. 烏茲別克❌
2. 卡塔爾✅
3. 悉尼✅
4. 狼隊✅
5. 鳳凰✅
6. 越南✅
7. 曼城✅
8. 阿積士-3❌
9. 熱刺✅
10. 波爾多✅
11. 普馬斯❌
12. 里昂✅
13. 沙地❌
14. 墨城✅
15. 巴林✅
16. 伊拉克❌
17. 費列活特✅
18. 普閪❌
19. 華拿古斯✅
20.

1435 睇岩邊隊呢？

勁

中埋20場先夠7成

補番係group出啲飛先，喱排得閒啲一齊係post推

邊識睇
跟就岩咖啦

之前問樓豬攞過link入去，但俾入面啲人kick jor
明明我都係牙樓fan屎

又賭澳假

屌你老母

尋日2輸2
貼番尋日啲飛先

Gun

9點買左了
晏啲補多小小

樓主又操縱賽果

操控唔到南韓

入group請pm

no goal完場ok

戒賭ed lm

第一球✅
第二球✅
2.5/3✅
2:1✅
總入球3✅

❌❌✅✅✅✅

好勁
係咪唔會係連登出

樓主今晚買咩

會呀

甘馬雷斯

今晚雷斯

吉馬奈斯

成日都潛一排

星期六日拍拖
同埋係group多

今晚有冇

甘馬雷斯單頭再串華拉度列

GUN
華拉度列係咪西甲果場客盤

華歷簡奴sorry

跟左甘馬雷斯

兩注中晒✅✅

樓太勁

起身收錢

今朝仲有場

太遲起身

狼隊 愛華頓

木女

又收錢

拉齊奧好耐沒見

Fatfat
跟樓主過肥年

今晚水晶宮 伯恩茅斯

樓主呢家次次都好早出

跟

樓主有冇轉左睇盤方法
呢家唔睇尾盤

樓主唔睇盤 睇名買

17轉左睇法 好似都ok

咪爆 點搵食

差南特中4x5 而家1-1

跟左2x1

南特都走盤
4x5

有四千蚊

強貼留名

兩日執小小

有人嗎

原來有人

今晚有冇心水

唔好賭喇今晚
訓下覺休息下
手痕就200蚊8串1算

樓主勁到

國米

有冇心水丫樓主

支持我樓

迪加史卓普
里爾
克萊蒙
唐迪夫

4x5

睇岩華拉同杜伊

超耐無追 post，跟！

杜伊唔要

噴卡斯爾噴氣機

客其他派100

差兩球

0-5

1-5

客俾球黎

差球 屌

冇跟到

樓主係g

4中3
跟左3場

贏少少

米爆

跟左單頭果3場

嘈完未

好耐無睇啊紐啲真飛 留個靚名

今晚睇岩9場

好 等你！

普閪先

支持樓豬

主？

留名睇出水出真飛

加油

買唔切

紅左件

GUN

+1

4-3到就加注了

早買左紐 蝕水

澳職✅走✅

跟左柏斯

如果有買熱刺就等位追主w

如果有買紐卡素

買左
咩水位買主W

下半場60分鐘左右 仲係0-0 就補
如果紐卡素入左先就買熱反杯

樓主諗住補幾多

痴下大佬啲運先

收錢 收兩邊

今晚仲有冇

今日出10走3輸1 仲有1場未踢

升左賠率，怕唔怕有鬼

唔怕 紐卡素車仔都回

仲有冇水

仲有無

早睇到就好

今日十輸一
一月十七到今日贏左4萬

2-0

希望唔會一跟就西

你係平注上?

訓左冇跟2場

樓主有冇心水

係呀 之前1500 一注 尋日2000 今日2500 平注

樓豬好勁

樓主好勁

澳職墨城大家點睇

琴晚訓左3場淨係跟到呢場

1345睇清飛數先

都好喇 今日繼續

澳職好似無乜點睇到

出飛就跟你

真 有飛先跟

除澳假之外，今晚有冇睇岩？

高水幾好

老鼠吊打開墨城， 想睇樓主點解會咁有信心嘅

如果係屌打 初盤唔會平半咁淺 出面大部份平半初 有啲半球高水

多謝賜教

轉半一了

平半升半一高水

樓主 比起之前果排 你買細左咁多既？純粹想請問下

跟左

快d追和

轉半一 下盤穩

樓主買左平半

追和可以嗎?

等樓主出今晚水追數

等樓主出今晚水追數x2

差唔多喇 有排三千推十口先三千

辛達卡拉 近五場都冇贏過波

樓主 請問今晚仲有無

邊場有信心d

3:0了

準備針

C兄，今晚仲有無

好彩喱條回血

收錢

好彩 追番尋日兩注倒贏

今日有無心水

暫時 聖保利 韋斯咸 巴列卡諾 葡超主

等你出飛

尋日輸左兩注 想喊

Me too

樓主我偶像

墨城 緬恩斯？

咁岩喱排有小小運

係啊

跟了 多謝

今晚贏返

樓主幾時出飛

最後揀利

樓g 我愛你

今朝睇漏小小野 睇番就覺利夠力了

唔想累大家輸

會唔會再出

其他都唔夠穩
我唔賭意甲 德乙 西甲
如果唔係拉素 阿特 聖利 華歷簡奴幾好
葡超今場難揀小小 要度多陣

拉素穿唔穿到

睇落至少走盤

樓主我愛人火

你*

葡超有無心水

支持過關，年三十殺一殺狗會

今場太難 無咩心水
你點睇

睇盤幾有信心 係驚意甲假波

比你講完有d驚 今輪打左8場和左6場

祖記國米開晒下盤

所以我唔賭意甲 今晚無乜波就拖下

想知樓主點解買聖保利

單拖聖保利係最有信心

大家比啲信心，唔好怯

柏林聯失波少
主初盤夠力讓波
柏林聯和波有半格咁著數？
後市黎講就算落平手客隊都太著數

利好啲

今晚等收錢

聖拖利？

gun!

新年快樂 有人嗎？

樓主新年快樂

單注波強咁有信心？

有，新年快樂

頂住呀

新年好！

聖保利班垃圾2:0都可以追和

好彩最後3:2

反而利記輸 屌

見你買利記買得1000 聖保利買2500 仲話利記信心大 早知唔撚串佢

你睇高小小

#506

你話利好過聖嘛

我咪買左3500 利囉

利記

輸半都無

玩埋佢，訓覺

樓主新年快樂 日記橫財就手

又輸左😞😞

Btw 新年快樂

樓豬新年快樂

C兄，今日有無研究

伊巴，新年快樂，早日結婚la

祝
豬籠入水，橫財就手
堡仙子就青春常駐

兩個都身體健康

大家咁話

樓主新年有冇心水

請問樓主去左邊 仲玩唔玩

多謝ky 祝你身體健康 心想事成 新年快樂

格流 臭格

新年去左賭酒賭錢

✅✅

澳假有冇水？

想要新城堡聯

jet vs 山雞

新城堡聯w都好

大船山雞
樓主點解會揀jet

點解揀jet

thx

因為大船山雞

無追一排，樓豬又Goal

拉齊奧

az 摩里倫斯 錫菲聯

跟！

乖

兩場都輸半格

中走中

阿特拿斯

曼聯
森林
慕9

lm珍妃

點解揀森林？
明明賓福特近況好掂

初盤啲莊主讓人

其實今晚睇岩16場

lm 玩下8x1

計唔計po左果d?

計呀
太多好難揀

兩條8*1上樓

曼聯點解回到1.84嘅

加泰
曼
列斯聯
門興
森林
布萊頓

牙德

0:1

樓主勁

希望中埋果6場

通常一次過出咁多場都會炒一兩場

請問樓主基達菲轉左盤仲買唔買？

幫手推一推日記

慢左

根主 2300 屈福特 修咸頓 水晶宮 同路？

無場有買 尾關差白禮頓 斷慕9

高水

0-3 跟左
但繼續努力

上星期6出十輸1 就係拜仁
今日暫時 8輸1 最後一場未踢

晏啲如果過到白禮頓全格會賭葡超 唔過就訓

小妹場場真飛

樓主旺

支持樓主

樓主請問仲有無 ？

係伊巴 好耐冇見

支持樓主 玩少樓主一個零

買左基達菲 曼聯 慕狗 森林
多謝樓主

C兄今日仲有無？

轉左盤先買

樓豬早水好勁

柏斯光輝

雷加利斯
諾域治
李城
單頭+過關

慕狗估唔到輸 個盤好夠力

點解揀李城？

伊巴好耐無見
波馬亨通丫~~~

呀樓依家買早飛

熱刺初盤得半一

祝你新年快樂 橫財就手

發覺初盤好過睇尾

goal!!!

0:2
樓G

樓g

謝伊巴

等C兄出飛

要埋蘭斯
鏝城

樓主2:0

推牙

雷加利斯 諾域治

鏝轉左1/1.5照去

雷加利斯✅

我驚所以先-1 買

李城有啲危 自己諗要唔要

李城

撐樓主

李城𤺥黎
暫時中2走1輸李城
鏝城數佢未

樓主買遲左？
車本身受讓1/1.5

曼城勁到顛喎

好彩我唔睇好李城剩係細細力跟3串4
其餘兩場多謝樓g

樓之後仲買唔買
有幾場睇岩

鏝城數佢456

我朝早-1 買

唉 輸李城 半格都無

飲左酒唔賭了
杜塞尼斯睇岩

今日出6中5輸1

樓主威武

樓g又中

跟樓日日賺

今晚睇岩兩場

求尿

求水！

想知

求入group

等樓主出水

想樓主教睇盤

留係呢度傾唔好咩

等樓主帶領

祝橫財就手 身體健康

有無人gchi狼隊

禾

塞圖巴爾

請問樓主 仲有一場 幾時會出？想買埋過關

狼隊

就咁主定可以讓半一

自己諗啦...

差好遠ga

真飛支持 因為同路

我就買盤
你諗你喇

睇下今晚搵唔搵到多一場過關

夜啲再睇

Hi 樓主
好耐無見 祝新年發大財 身體健康

想討論下
紐記要搶分 作客又好少比人大抄，狼隊讓半一咁深信得過？

紐記要搶分 作客又好少比人大抄，紐記受讓半一咁著數？

艾拉維c點睇？

等樓主聽日d水

🥺

慘😩😩

豬曬

唯有今晚追
注半都易追既

今晚買咩

英冠頭兩場上盤 仲有曼聯好不好？

曼聯幾好但應該skip
睇岩侯城同巡遊隊 晏啲再睇

留明

收爺啦

G持

KY食C9

樓

粄

老4？

咪鼓吹

佢反

唔咸濕 米反

反你

伊巴

雲加

想直接買我曼勝

巴黎好吸引

我都想 但觀賞下算
反盤唔想買

一直回水
睇住佢由1.97變2.07
唔知鬼唔鬼

樓主開左group? 會唔會再出多幾條

留係呢度玩啦

搵番以前個channel咋
之前以為del左

真 留守大本營

2330亞冠客隊好似好抵買 ！ 有無興趣？

唔玩喇 無咩盤睇

咁可以買埋主勝？

我見佢主隊主場未贏過 客隊作客又唔錯 先問問

唐卡士打買左主w

要去返以前咁多人講野

雖然我而家都好少入黎，戒賭

樓主求入谷

無喇 我都少上黎

pm me

羅馬

有gp吹水？

樓g 我都想入grp

求入谷

廢內巴爾

跌到1.68冇買

呀樓我又入返
之前拍拖戒賭無講野俾你踢左

串唔串埋侯城好

pm me la

沒意見

單頭左侯城 歐聯睇下波就算

樓主繼續係到傾

烏龍球....

❌

2-0 追和

6x7差佢過唔晒

斷4，5？

qpr半格過到

新手報到 留名支持

加油
有tg channel?

有谷可以加

今晚玩埋最後既錢 輸左就戒賭

留名今晚跟

打比郡

細細個就聽過樓主個名 好撚準

跟你學野

Ajax +0.25 2.18 點睇

出飛？

今日先見到樓主po 琴晚對左樓主 出晒血...今晚打比係confirm左？ 要回血..

同路 今晚再睇

得返200希望羊到下星期飯錢

跟你

同路先買

佢老母萬連輸左我千七呀琴晚

有無串埋過關？

樓主幾點confirm

樓G可以講下點解唔睇好皇馬？

呢個係買W?

All same road

買左5串6

樓主呢

琴日跟左英冠3中2

咁睇唔開

5中3
兩場法甲中又無買

尋日太忙 補番真飛

今日好似無其他好賭

點解睇好巴迪

次次解親都輸果場 唔解了

樓g係咪有channel

樓雞有冇過關飛

揀唔掂 今晚再睇

今晚再來喇

借幾k黎再來ok?

payme

面交

多謝樓g

恭喜發財

想問點解樓G咁屈

樓主買親d盤都回左..

真 幾個禮拜都係
阿積士落飛就輸

巴迪回到仆街 仲要唔要？

自己諗喇 同路就買

hi樓主!!
大便!

我了!!!!!

3x4

樓g仲有冇變

樓主好波 繼續跟

繼續跟樓主

撞彩

有

樓主贏到就快買第4架

對哂樓主輸到仆街

車未完

講緊1點嗰2場

樓雞仲有冇走地同早水

無喇 等聽日

跟實

屌 俾人追番球 垃圾車

樓g今日有冇心水

又買左4串五

先過一關

買咩

樓主請問仲有無？

有無出飛

樓g呢

樓g有冇心水

柏林聯
聖保利
psv

米甘

求飛

跟左樓雞 多謝你

阿德對無慾無球既獅吼開-0.5/1 一球收錢太著數

skipped

厲害了我的樓

幫你招財
喵

我的堡

駁唔到

冇錢跟了

係咪決定中左先解釋

洛達咸

同路

笑4

樓g2230有冇

洛達咸射廿次波終於有回報

絕殺

補時8分鐘都on9

樓g夜晚玩咩

樓g皇馬對家好唔好

請問今晚樓主玩唔玩？

樓g又去左玩 唔出水

樓主在嗎？ 我們需要你

樓gggggggg

馬體對祖記

派錢波 sick 賭了

KYSB

G持樓g回血3x4

推到樓g返黎

樓雞

樓雞呢

我都想入谷

樓雞自私食

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咪煩

阻住哂

收嗲啦

靜未

吊你牙

跟屁蟲

想典

吊牙

製杖嗎

996

997